Реализовать Spring REST Service с шифрованием и дешифрованием: 
Должно быть 2 запроса: 
1. На входе в JSON строка, которую необходимо зашифровать, на 
выходе зашфрованная строка. 
2. И наоборот, на входе в JSON зашифрованная строка, 
на выходе расшифрованная строка. Шифрование AES. SecretKey вынести в 
конфиг в отдельный файл, который можно править. Кодировка UTF-8. 
Пример шифрования: SecretKey - ConcordTestDevel Encrypted String - 
NjWABimPl5mgCEOsoIb0qSCigl4Jg0oNlBcaUczq1ww= 
В результате расшифровки получишь текст на английском.